凶澤sale屎話Iphone影相靚過其他機

係咪真??
想換機,夠筆直. 淨係想要部拍片, 影相靚既手機

基本上靚過大部份其他電話

Pixel2完勝
利申用緊iphoneX

ipx定8 ?

泡菜機減咗回佣咩？

S9+同U12+靚過iPhone

冇佣抽都咁講

可能samsung佣唔高

日拍：主流旗艦機差唔多
夜拍：iphonex 同android 旗艦機有幾大差別 始終人地有得自己set iso 曝光時間 even 光圈大少都得 iPhone就全自動

呢部咁嘅1600蚊幾都好過我部6s 多多聲

有行貨 u12+，S9+冇得輸
接受到冇行貨 pixel 2完全輾壓對手

人手無得頂

用2018機比舊機 ?

想簡簡單單影到相 睇得舒服既就iPhone啦
又要Set呢樣Set嗰樣 就買Android機

點解唔買單反

iphone X 係唔差.

唔知由 iPhone 6 定 6s 開始, 影啲相一放大就好油畫化, 唔係好掂, Sony 個 CMOS gap gap 哋

因為個sales係其中一個連登Apple打手

做得sales 你想佢有幾醒識揀手機

收到風個sales 叫Chok子

食屎啦屎為打手

老老實實，如果連iphone x都滿足唔到你，你最好買相機。

Iphone 影相未必係最勁，不過零設定都贏晒9成android機。